正式宣布不反對通知書正名為不反對送頭書

警甴改咗策略，知道你地點都遊行，就批你地行指定路線
之後就根據路線大包圍，宣佈完遊行結束就大圍捕
拉咗你一次就令和理非定勇武下次出嚟都會驚
如果你有野係身仲大鑊
警甴濫捕先係冇成本又可以玩嘢
各位自行判斷將來何去何從

班狗咁做其實係迫緊麻包袋行動

真勇武應該地下化

送乜頭？
遊行會定罪？

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

講左7個月，個袋都未見過已經過千手足俾人告

比人拉同打唔係送頭係乜
血白流唔係送頭咁係乜

唔會定罪
只會被自殺

下次申請完唔好行果區啦，轉第二區，等班狗慢慢鳩企

例如我申請上水，點知去咗九龍城

但要做到對狗封鎖消息